(iPhonexs) 邊隻淘寶mon貼好d？

自己用緊閃魔隻9d高清玻璃貼感覺幾好但條黑邊應該有其他牌子幼過佢
有冇推介

黑邊幼？

淘寶野...
梗係search 鋼化膜 批發
揀貴少少10-12蚊果隻就ok
加幾蚊運費搞掂

果d咩閃魔 第一衛咪又係同一類廠代一

銳舞

康寧玻璃

呢隻會唔會頂到個套？